原來多朋友真係好

出外靠朋友係真

我咪你朋友囉

r frd？

放過我ok？

撚咗你狗

樓主無朋友

你條傻鳩又酸？

連登有愛

b my fd

be fd ok?

你邊忽多朋友

how to make fd?

又關你事呀傻鳩

屌你老母

不嬲都係